兄弟爬山 各自努力

敵人依家最想見到既就係你地互屌##FS
希望大家唔好忘記呢場運動既目的，只要大家個目的唔變，香港人總有一日會去到終點
勇武有時，和理非有時